今晚阿仙奴贏波 我抄撚晒你地啲名

絕不走數

黎啲新意啦好嘛?

Lm

走數皇 lm

Lm睇走數

上次輸咗喎清

唔使抄啦

推

慳翻啦

咁無信心呀

日燈夜燈

賭啲冇可能既野，同香港聽日獨立 即刻切㭍一樣冇可能

香港獨立可能性比阿妓贏波高好多

記住抄大隻啲

輕輕一推

lm